如果我謝sir聽日六合彩一注獨中，我全課口罩派俾大家

一人限十張

六合彩延遲左

有錢都買唔到

買㲾軍隊隊冧港共同班恐怖分子好過

你張飛呢